屌你老母 根本由頭到尾都唔需要不反對通知書

屌你老母，白衫無差別咁打人有攞過不反對通知書咩？

因為警方出個所謂反對通知就嚇到你地唔敢入
屌你老母，宜家咁就驚？

屌你老母，咁驚繼續留係屋企開冷氣，睇撚住個直播繼續望住我地比人打到流曬血，講「唉呀，啲人好慘呀比人打，陰功lor」

屌你老母，入去野餐 入去食b仔 入去悼念李鵬 入去燒賣皇后 入去跑步
做乜撚野都好 27號同我入元朗

屌你老母 我就一定會入 你地自己同我諗清楚係唔係想輸

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

駁唔到

交代 721 恐襲
邊個上前挑釁即係邊個係黑社會同黑警

香港人未驚過

無錯，出咪出，洗撚理你批准，on99

做樣黎者

牛屎佬當日咪又係咩通知都無
就全村人出去打Pokemon

我地一樣唔洗要咩通知書
全港一齊入村打Pokemon

全部同我衝入元朗悼念李鵬

你地咁快就唔嬲？

布袋彈射向無威脅市民
柏林仔屈手腕
沙田衝入商場圍市民

就咁講幾樣都嬲都仆街

班狗出反對通知書 係望有人入村或隻有人出黎撩交打 到時大條道理拉人

［統計］ 727元朗到底幾點

一早就覺得係on9. 黑警唔跟規玩在先，你宜家仲要人地批准你先敢出來行？邊個入表申請咁撚糯呀！？而家咪比位班死黑警有借口掘鳩我地非法集會攞. 係咪真係要咁撚死犬儒呀？唉⋯

If you play by the rules, you will always lose

大家麻煩屌醒你身邊啲friend

Pish

元朗反黑遊行因為警察害怕黑社會而取消了
但李鵬悼念會在元朗舉行
毌忘李同志遺願:
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會，追究警黑勾結、濫權
5. 立即實行雙普選

*完成悼念後可以各自在元朗大馬路購物、品嚐元朗美食*
溫馨提示：可以在元朗站乘搭交通工具離開元朗市

其實有冇人諗過元朗單野唔一定要用遊行示威呢種方式做

夏愨道佔左咁多次有邊次係有不反對通知書？

全部屌醒完之後去討論戰略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

奴隸先要主人批准反抗。

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

自己睇返721 D片再思考下應唔應該出

會出
但垃圾B仔，不了